全部無家長嗎？

點解中大無學生家長去救仔女 全部家長開車去救人啦 小朋友就黎無啦

中大手足走啊彈盡糧絕就無得守啦

唔怪得BLOCK左上面條友